[擔心]陳伯結束左絕食未?

擔心佢
未睇佢既news既update
有冇手足可以話我聽

佢依家唔會全程絕食，經醫生建議有需要會食番少少野